咁多位睇左JOKER未 未睇快啲睇 好撚痴線

承先賢之志
燃革命之火

joker唔係革命黎....係反社會式復仇

Agger

美國軍方為哩套野出警告

呢八個字套係JOKER度真係好危險
我舉幾個例子
V煞 飢餓遊戲 winter on fire 韓國逆權系列
就係講對抗極權應有既正面態度既電影

JOKER套戲表達既絕對唔係對抗極權
係人係社會壓逼下如何變成真正既精神病反社會復仇人格

JOKER背後係散播恐懼獲得既快樂
並唔係公民抗命違法達義.....

on9 post 勿推

將政府/共黨代入社會 何妖/林鄭代入Thomas Wayne

They are nothing but clowns

背後既目的係摧毀社會
唔係對抗極權
你到底知唔知你打個8個字點解

你就ON9睇唔明就話人
係咪平時睇MARVEL睇撚上腦?
現實無IRON MAN會救你架啦

joker個葛咸同香港完全唔同，電影裏面果個係經濟問題，社會低層失業仇富無政府主義，香港係民主運動要政治改革，兩者不要相提并論，否則正中林鄭下懷

咪亂代入唔該
唔好侮辱左場運動

林鄭中共想抹黑我地既就係反社會既暴徒

講真 你真係認為濫炒係對抗唔係摧毀？ 我就好撚認同濫炒

仲有 你真係覺得極權下仲有社會呢兩個字？咪撚傻啦 成日話差嘅嘢就係要推倒重建 咁唔係叫摧毀？ 叫啲懶係好聽嘅口號 但就唔敢做 見到兄弟俾人射啦 仲話唔好摧毀社會 你講乜鳩呀

光復香港 時代革命 ！

你係真正既反社會人格
我無野想再同你講
聽得明我講既自然明

我想講既只有一樣 如果要幫舖頭裝修
唔好扮joker
唔好用joker做文宣

成日提V仔 Joker就唔係V仔？ 你地睇老豆搵仔睇得咁撚開心 佢做緊嘅嘢唔係joker? 他朝有一日 如果佢地真係殺警 你班撚樣割都割唔撚切啦

天琦反唔反社會？ 佢唔撚行出嚟 今日會有千千萬萬個天琦？

事有正反 你淨係望到joker帶俾你嘅反面意義 睇唔到佢對前線有咩意義

戰場上殺人 係因為有需要以傷害對方作為生存手段 順便殺埋佢 或者係比例原則下報復 eg以命還命

Joker係忽視比例原則 因爲情緒而殺人

佢對前線既其中一個意義 就係佢係反面教材
唔係手段上既反面教材 而係動機上既反面教材

V煞既信念係對抗極權
JOKER係比社會壓逼既精神病患
不如你話我知你幾歲啦

#請廣傳

香港人俾政府恰到上心口！
「反蒙面法」有機會聽日立埋
如果你連三罷公投都唔表態
你 註定輸一世！

公投截止日期：10月11日中午12點

The Government treats all HongKongers as nothing and they also want to pass the anti-mask law to tackle protesters.
It is time for us to speak up! Let’s give your opinion on performing general strike.

Deadline: 11 Oct 2019 1200 HKT

公投傳送門：

香港有冇經濟問題？冇你會想濫炒？經濟好冇你份 樓又冇得住 樓價 貧富懸殊世界頂級 再行落去同Gotham 有咩分別？ joker搞下笑佢間屋都大過香港大把人 唔信睇下鏗鏘集就得

Joker 極力否認佢有政治傾向，佢做既只係自我滿足既反社會人格，入面講示威者表面反政府制度，其實係內𥚃撐joker 個套，同我地追求社會正義唔同，我地攬炒係要推倒專制腐敗建立真正民主社會，完全背道而馳

不推文

我屌你反社會同反極權係兩回事
梁天琦既理念係用無底線既抗議去爭取真正既民主
有真正既議會先可以用低成本既方法表達民意
JOKER係報復社會背後係無民主既理念架屌

歲數可以定義人？ 問嚟做咩？ 出得嚟遊行有邊個冇俾社會壓逼？ 冇壓逼你會肯日曬雨淋都堅持？ 邊個唔想喺屋企打機？

套戲裏面個Joker係講明唔理政治架，佢做嘅野全部同運動無關只係為自己復仇，根本唔係示威者同路人，只係咁啱佢殺嘅人都係示威者嘅敵人咋，如果有條友無差別殺人順手殺警你都當成手足呀

唔怪得套野要有warning

真係有痴線佬當套野係聖經

最後已經好明顯講到
"只有破壞同恐懼"先係真正屬於佢既表演
拎黎同香港比?

香港有既問題包含所有Gotham有既問題
先後次序之別
係我地眼中，Clowns看似無差別破壞
係藍屍眼中，我地做既野都一樣
美國唔會民主被打壓既問題，
但香港亦唔會比李+X 選到特首
反強權，反制度，
沒有高低之別。

講真，你有你自己解讀，要引用其他素材支持運動多的是，呢套戲一定唔係最好，甚至有反效果，預期遲下有唔少藍絲會引用黎批評我地，咁我地一早表明自己既立場先，一定唔係同套戲企同一陣線

我意思係你理解套戲好膚淺
唔係出黎破壞就等於革命
背後既理念你根本唔撚明

好明顯樓主心智未成熟就走去睇

大家小心樓主

我覺得點樣解讀係大家既自由
但一定唔可以用JOKER黎做文宣
同埋化JOKER去裝修

樓主 你搞清楚先 天琦唔係反社會架喎

BTW 善用不推文

我唔知你地點睇呢場運動嘅未來 如果你地真係好唔鐘意joker 咁就真係要控制得住先好 兩個警察喺地鐵開左槍之後嘅下場 喺可預見未來係一定會發生

你地班正義道德撚，繼續被人打同食子彈啦，而家叫你反抗愛升級呀

Antifa同hippies電影黎
同我地180度相反
P牌負皮唔到大家幫手

push你個comment

on9仔get撚錯哂個concept

上面有人講恐懼 咁唔撚係恐懼？ 根本自相矛盾

武力還武力，背後用武力個思想還思想，
勇武唔係反社會人格，係想自救，唔好溝埋一齊講

又話核彈都唔割 又話所有黑警都應該死全家

割撚左啦 所有呢個字都有分無差別同有差別？

戲入面Joker 只有一個
其他都係Clowns

dllm 咪抺黑勇武

Joker係反社會 啲followers呢？ 佢地反唔反？ 點解佢地要破壞？

話唔支持joker思想就拉埋割蓆講已經立心不良，
joker會唔會救兄弟？會唔會慷慨就義？

你講#30？
佢個解讀比我個解讀詳細 我覺得joker係因為自己情緒而殺人 #30詳細講埋個種情緒係「中意帶恐懼比人 帶到恐懼比人係佢發揮自己既舞台」

唔明你噏咩自相矛盾 一黎我同#30未有矛盾 二黎我又唔係#30點自相

Joker自己根本冇諗過自己嘅行為會掀起社會運動 joker自己或者好有問題 但我睇唔到解讀佢行為嘅人有咩問題 或者佢殺人嘅原因只係為左快樂 但群眾解讀為運動領導者

除左joker個人 我都想討論下佢背景嗰場社會運動

Joker或者唔會 但啲clown呢？ joker撞車救joker唔救差佬點解讀？

咁你不如討論下烏克蘭joker入面個運動根本就無細節可以討論

咁點解要將joker去同義士比較？
唔好侮辱義士好嘛？

雖然有道理
但係呢...你試下再數多次先...

joker 係代表混亂,即係純粹暴亂
完全無革命既意思

戰場上殺人係唔係要俾恐懼敵軍？喺雙方都未開始有人死嘅時候 以命還命真係唔係俾恐懼人？同因為自己情緒而殺人俾到對家嘅觀感有咩唔同 你睇就係以命還命 生存 藍絲睇就係 仆街啦死撚左人

「葛博士」發起聯署《支持訂立禁蒙面法》

大家要做嘅嘢好簡單：

1. 一齊click入去

2.碌到最低見到「Abuse Report」 或「檢舉濫用情況」click入去

3. Click
中文：「煽動仇恨、暴力或違法/無禮行為」
英文：Promotes hate, violence or illegal/offensive activities

4.Share畀身邊嘅朋友！！！

下晝睇咗 好沉重亦明白好多人會代入香港
尤其是睇見JOKER有槍喺手即刻可以報仇雪恨
一定牙癢癢恨不得整返支
但我哋唔係精神病人 popo先至係
我哋係想resist 向強權說不
但唔係要四出搶劫亂殺人呀喂

巴打係咪文科人，啲數爭咁啲

拉

我諗你誤會左
唔同意JOKER既理念 唔代表我反對散播恐懼
只係我絕不認同JOKER=革命

無細節 不如話你冇留意 成街垃圾 清潔工呢啲餐搵餐食嘅人都擺工 大會堂出面成千上萬人示威 入面風平浪靜 穿金戴銀 哈哈大笑

地鐵巴士全部破爛 滿是塗鴉 街上人衣衫襤褸

一個話示威者係小丑 對社會毫無貢獻嘅人選緊市長 仲有mass media支持

咁都叫冇細節？

笑死

睇完Joker 發現我地的確係走係正確既路上 千萬唔好幫成Joker咁

#20我講左 我認為佢反面教材在動機方面 而4唔4係手段方面
戰場上殺傷對方 動機係消除對方既武力 如果為帶黎恐懼係可以做到呢點 而又唔違反公約既 係可以做
但係唔係為恐怖而恐怖

至於對家點諗 我一啲都唔care
我care既係 1. 我地既自我修養 當然呢個即priority低過自身生存 同2. 潛在即將來合作者=國際社會 會點評價我地 係一啲不可預測難以合作即恐怖分子 定係有修養可以守到合理規則既可合作對象

依家呢個社會已經係最大嘅笑話 講真 我真係好期待有joker嘅出現 遠遠多過期待Ironman 唔該快撚啲

好似你咁講咪就係林鄭講既咁囉
林鄭既講法就係年輕人上唔到樓 見唔到將來先會破壞社會
但係今次既運動係香港人唔會接受警權統治
包括好多中產階級同知識分子

Ipad打字打到亂晒大家將就下

Hello 呀Sir

咁夜都開工呀？

我諗你都未讀過港大 唔好拎呢幾個字來打飛機

問題係Joker自身只係陰差陽錯下殺完人而得到佢自覺嘅大眾關注/滿足感；套戲示威背景上都係貧富懸殊、仇富心態，同依家香港追求民主根本唔可以同日而語

佢又無講wayne做過咩仆街野 點有細節

係咪都話人呀sir short short地

JOKER係一套出色電影, 但唔代表我地要崇拜佢
香港人呢幾個月係抱住民主自由正義既信念,我地出師有名
我地並唔係暴徒唔係小丑, 我地係相信普世價值既一群人
兩者不適合類比,亦絕對不能類比

佢都冇講之後joker有幾仆街 係你地睇左咁多年痴撚線joker先代入去 淨係講呢套戲 佢殺嘅人個個都同佢有牙齒印 你話係咪先

但係要羸 就要有呢種心態......

我地要既唔係混亂同埋反社會破壞 我地係要我地應得既民主自由 唔好將兩樣野相提並論 套戲好睇還好睇 唔好亂咁套入現況

JOKER世界主要示威原因 : 仇富,經濟,生活,人際關係
香港示威原因 : 自由 公義 對抗極權

我唔會話香港無JOKER既問題 但今時今日凝聚到咁多人既絕對唔係因為咁既原因

外國人解讀電影能力好高 如果香港人自比JOKER 只會有反效果

看點係有既
主角係精神病
但套戲市民好多都支持佢
某程度亦反映左社會實況
精英階層不明白中下層苦況
如果再傲慢只會自食其果

香港人而家就係 joker人格

我唔會反對呢種心態
我只係希望大家唔好吹捧JOKER

佢哋係玩純攬炒

同意，而最後joker發現佢既行為居然可以號召到咁多人，正埋下佢日後所為既種子。
batman裏面既joker只係追求混沌，有好多人否定佢，但佢認為所有人本性都一樣，只係佢哋比較好彩。所以佢要破壞所有制度追求佢心裏面既平等。只係單純既反社會。同香港示威者有分別，但同攬炒有啲類似，只係佢唔重視人命道德。

你噏咩鳩
套戲係講佢點成為joker 無人講過之後既痴撚線joker喎
我一開始咪講左 佢仆街在於無比例原則囉 有牙齒印唔代表要無限上綱到殺人地步 呢方面好多細節喎

套戲都話同其他joker電影無關 你點睇到佢無比例原則殺人？

唔必須有呢種心態 可以有其他心態 例如為民除害

樓豬on9仔

Push

比人圍毆 開槍 開第一槍仲可以係失控下開槍
之後追擊一個受傷無力再攻擊佢既人 追擊到射死佢 然後再繼續對條屍洩憤式開槍 好合比例原則喎真係

咁只係美化緊 警犬都話自己為民除害

講講下變曬劇透po既 屌 我未睇新個套joker架 同埋大家請善用不推文回覆

香港人既壓抑唔會低得過JOKER
但凝聚大家到而家都咁團結既原因係追求公義
而唔係破壞

係要真誠地追求修養 而唔係表面既美化
我真心係為民除害先上街既 唔係為左追求一個表現自己既舞台
追求表現自己既 唔係同路人 只係咁啱有短暫共同利益既人

殺人就唔講原則啦 除非你原則包殺人 比例就唔覺有問題 畢竟真係3個人圍毆佢

其實垃圾政府無腦俾JOKER依個時候上畫真係好撚野
無可否認 我地示威者唔多唔少會被影響 變得更激進 當然會係雙面刃
但我地要知道 我地真正要學的精神唔係JOKER都唔係V煞 而係watchmen 入面的 rorschach 永不妥協的精神
我地要做的唔係戴上面具 等會做野的人幫我地做 而係堅定信念 因為自己想做而一齊做
畢竟上一個V煞依家已經係監獄入面睇緊我地

思路完全正確

我其實係想搵下突破點 警犬都係咁覺得 我覺得到呢一刻仲夠膽留喺警隊嘅人都係真係覺得為民除害 有曬你講嘅所有心態 真心覺得市民係敵人 咁落去只會變成更加激烈嘅人民鬥人民 咁點解決？點先可以令到佢地改變 無論係感化或者恐懼

其實殺人係可以講原則既
功利啲講 原則係show比人睇你係一個點既人 令人可以預測你既行為 預測到先有將來合作即前提

然後戲中比例 我講左 第一槍無問題 之後對方失去攻擊力下仲追擊至奪命同4射屍 就有問題

我警告你班友睇完Joker 咪撚代入香港

#19 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

根本唔同，佢地個示威暴動係反權貴，仇富，隔硬要講係暴力版佔領華爾街運動，根本冇得比。而Joker只係一個殺左人痴線佬咁岩引發暴動。你會唔會用陳同佳大粒麥個樣做面具用，當佢係英雄？

點解你對套戲既解讀咁激進 但係對現實既心態咁保守
唔係要解決人民鬥人民 而係承認而家已經係敵對狀態
要諗既係消除敵方攻擊力 而唔係感化佢地 改變佢地既思想係做唔到 你都唔會改變自己思想啦老老豆豆

Dun push

你老母，你攬joker，就變成支持黑警開槍殺人，你知不知點解joker可以準時上映，而台灣片返學 要拖延啊，用下腦啦，joker準時上映都系一個策略用來離間大家，joker這個人物太有爭議性啦，有助離間你班on9啊

你如果Joker同示威者拉上關係
示威者=反社會/仇富/社會最低層
on9樓主勿推

認真：一定唔可以帶 joker 面罩去示威

我哋可以係V煞，但絕對唔可以係反社會無差別殺人暴徒

一句講曬 你心態上係點 無人知 但一定唔可以戴上joker面具去發夢 新個套電影內容係點 我唔知 但joker一路既人物設定都係極度反社會 同今次維持三個月既運動係出發點完全唔一樣

你試想像下比人影到 戴住個joker面具去打atm個陣 第二日新聞 水洗都唔撚清 就算有咩理由都好 到時只會比對家更加名正言順 用無上限既武力去對待示威者

呢個解釋幾好

以武制暴 同 恐怖主義 都未識分
佢地真係悔辱左天琦既理念

真係好on9 未上映之前已經係咪吹奏
今日睇完 完全唔關香港事 套戲仲要勁悶 睇多次V煞好過

連登仔係Dark Knight
黑警先係Joker呀!

底線 原則 比例 有齊晒呢啲 你有咩方法做到disarm差人？

真係好多冇腦傻西瓜

有時間係到打飛機 不如你地去考張綠卡 每個人帶個頭盔出街俾手足仲好喇
成班唔知做乜撚野，係到討論埋帶唔帶個面具好，我地係前面食緊彈呀屌你老母

推
雖然數錯字

呢種思想好9危險

呢套野真係引左好多edgelord出黎柒

咪撚on9
我地唔係反社會人格而做
正正同Joker相反
我地係正義
黑警就係Joker心態
睇住人地死 想虐待人而獲得快樂

不推文回覆

呢套野只係白卡佬俾社會欺壓得耐,走去報復個社會

我知 但我都知唔只我一個咁解讀 盡情屌 但唔好比個post沉 要俾人知有危險

精簡

totally agree

幫手不推文

認真 唔明

你話終極目標係要disarm差人 你升級人地都會升級 由淨係警棍 到依家實彈 武力永遠唔會對等 唔破底線根本無disarm效果 達唔到目的 你話未達到同級武力 根本都做唔到

如果真係要搵啲極端痴線佬黎崇拜
拎punisher黎講都唔好拎joker黎講

我都唔明你講緊咩 你覺得我比咩底線限制左 而我唔守呢條底線可以打開咩新天地

然後又同joker白卡佬有咩關係

唔洗想，已經係，重要比人當曱甴
白貓定黑貓，捉到老鼠就係好貓。叫你地揭竿起義又唔敢，反社會可能係岀路

你以為攬炒真係歸零咩
係推倒無賴政權嘅同時
會喺短時間內令某啲人有利損失
而佢哋知道暫時嘅損失
會令佢將來有更加多嘅收益
無論係心靈上定係實體經濟上

至於重建只係改一改個社會制度
有技術有學識嘅人
會喺呢個制度下重新合理地分配
民主會令所有人
財產技術宗教等等
受到尊重同保護
而你呢類
冇技術冇思考反社會
無論係乜嘢政制下
都係一個失敗者

我唔會否定你既諗法
但真係避免吹捧JOKER

推
雖然唔知係咪特登搞笑

Joker套戲咪又係抄taxi driver吹奏到上腦

樓主應該唔細
但係思想成個十三四歲戇鳩仔咁

On9樓主 食左屎未

點解會反共係因為佢隨時可以搞鳩你 侵犯人權
joker嘅思想係純粹因為殺完人社會越亂佢越開心 理撚得咩人唔人權
反社會同反獨裁係好唔同
攬炒係同獨裁者講我唔會再聽你支笛比你享受特權又攞我嘅勞動成果 唔係反社會無視基本人權
而家接受到示威者去做犯法行為係因為法律應該係為咗保障所有人嘅基本人權同公義而存在 但係而家係保障緊個獨裁政權 唔係人民
之前睇到話要真暴動無差別破壞嘅po竟然有一堆正評 到底仲記唔記得點解會反共
核彈都唔割係粒核彈炸中共先唔割阿 你炸平民咪啫係恐怖分子
已經估到會比人屌帶風向 思考下啦 唔諗清諗楚同藍絲有乜分別

佢意思係指，joker係無差別殺人，有機會殺手足，只不過係咁啱會殺警。
Joker係為報復社會而殺人，並唔係為民主自由出嚟搞抗議，所以唔好用Joker係場運動入面。

柒咗就由佢啦好嗎?

some people just want to see the world burn, are you?